一人一對最鍾意既娛圈夫婦

我先
最鍾意張家輝同關詠荷
貪心少少 搭多對張繼聰同謝安琪
Btw最憎痴lam同「靚靚」呢對 真係臭味相投 西男人西女人終極組合

劉青雲 郭藹明

第二就張繼聰嗰pair

胡楓 羅蘭姐

陳冠希同阿嬌/張柏芝/陳文媛
正所謂一夜夫婦百夜恩，話晒都同床共枕過

屌

呢對都唔錯

劉青雲 郭藹明
男既成熟有佬味
女既有學識賢淑

邊有得輸？

杜汶澤田蕊妮

張繼聰 謝安琪

周潤發

張生張太

人口

何鴻燊一眾夫婦

日本：
唐澤壽明 山口智子

多謝

林建岳 何傲兒

大劉，李嘉欣/洪欣/Ada

第一下個腦即刻標句我真係恭喜你呀

我都第一時間諗起呢對

西班牙藉老公
認真:陳智燊同宋熙年

都估到第一個留言會係呢pair

hello, it's me